[和理非] 陳德霖係無笑鳩錯你地 ，千萬唔好轉走USD

陳德霖係無笑鳩錯你地，港元只係輕微減少2,8%，但所有貨幣計係增加0.5%
除左『唔好』轉為其他貨幣，仲『唔好』Draw out/ TT 去其他國家
TT都係講緊200幾蚊

以此認為FASTRADE都可能係將錢放係香港金融體系 (please FC)
錢唔多既人，千萬『唔好』轉USD，『唔好』 cash out

P